[投票] 大家會唔會係街識人？

成日覺得係sales追數先會周街r人
見到有人行近 但唔係問路就覺得對方不懷好意
究竟有無人會肯比真電話陌生人？

肯啊 識個朋友無壞
痴線 梗係唔比

上連登都係毒撚一個

會睇下附近有無人偷拍緊/會覺得佢地玩緊Ocamp

對方個樣唔似學生呢

睇下自己樣子如何

肥毒柒

好老實 睇樣
但到目前為止 除左學校比人抄牌會比 （因為會再見到怕面阻阻）
街上面嗰啲冇比過

好想瘋狂抄你牌